（後援）接放學討論！交流！求GP！

經過呢幾次班風紀做野，大家都知係圍堵
大封路，停公共交通，分散式抽查
所以接放學係有需要，有必要做！

第一
校巴唔可以泊中心區
到時封左你都揸唔走
例如小朋友係金鐘，校巴泊銅鑼灣或者TST！

第二
唔好怕醜！唔好凈係坐係車！！！
去D多小朋友既地方！
行下見到小朋友們就問下！無人就揸車搵！
周圍搵下D小朋友！幫到一個就一個！

第三
帶定衫褲拖鞋，比岩岩放學既小朋友換！

第四
隨時會有RB，留意馬路消息避開
校巴入面D野一定要清左先
另外要問定小朋友叫咩名，風紀先唔會懷疑！

第五
上車地點同時間真係無定
地點當然係愈近中心區就愈容易搵到D小朋友
時間就要留意網上資訊，基本上入夜叫散就差不多！

祝大家出入平安！

Btw,如果有GP可以加埋我

7217217217
不是最後一戰
是重要一戰

自推先

召喚車手們

再推

Pish

推

謝謝您

推啊

繼續！

車手呢？

推啊721

721！